簡單易學嘅可樂配方

一茶匙嘅水 加一罐可樂